幫幫撕紙狗

面對有組織既撕紙狗，橫掂最後都要updated 文宣。

如果有人係人群入面點火，跟住行埋一邊影大頭，佢地咪變左縱火既撕紙狗

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :